驚俾人喺藍店影大頭既到底係咩人呢?

咪就係偽黃同中立撚
平生不作虧心事，怕乜撚俾人影?
好人者好淨係食黃店/未查清楚既餐廳
唔撚食藍店你邊有機會俾人影?

明知藍店都仲去食到底仲可唔可以叫自己黃呢
咁香港警察都係黃啦

歡迎一邊食藍店一邊話自己係黃既入嚟屌柒我
你唔撚食藍店撚有機會上鏡?

口講支持黃色經濟圈
轉個頭去食吉野家

駁到未

同意 講到唔去食著名藍店好撚難咁樣 我屌你啦 我睇唔出依加仲食吉野家嘅人有幾黃

加藤屋可以取代真係講到發夢都記得
明知藍店都仲去食不撚如去順便考埋警察拎兩皮野打示威者啦
唔由小事做起點發展黃色經濟圈呀

實有人忍唔住既 包容包容

個撚個都係咁
搵藉口一餐半餐食藍店呀唔好意思真係冇野食
個黃色經濟圈唔洗搞啦
區選識投票
杯葛藍店咁簡單都做唔到?

左膠又想食民主順風車 又想食29蚊牛肉飯 無得輸

係呀 直頭打9你班示威者啲黑警都係黃呀 想幫警隊失民心咋

人地屌鳩你班黃絲呀

好人好姐點會接受到自己食藍店

做咩拎光環呀樓豬
極端右翼呀你

真係on99

半年有多冇食藍店支持香港警察

4個負皮駁撚到未?

包佢老母

畀狗食

基本上上表過態嘅藍店都唔好食

今時今日仲有去優品360買野既人死全家之餘希望下次721無警時份你全家都俾人斬呀屌你老母

政治是拉攏其他立場嘅人，我當入邊食飯的全部係藍/中立撚/港豬，你影完佢地係唔係更容易偏向藍果面，不如係門口派傳單叫人唔好食/裝修間嘢仲好

另外想問下幾時影埋搭黨鐵的人

過咗6個月呢班撚樣我唔信經過地鐵站口睇唔到文宣
既然佢地都係隻眼開隻眼閉
你一兩句就可以拉攏到?
派傳單係咪唔洗人力
貼文宣個性質一撚樣

至於黨鐵呢個point
【逃犯條例】港鐵10月載客量按年大跌3700萬人次 跌幅逾25%
支那01 link我就唔貼啦
但係有明顯數據反映

老實講
你去遊行 人地影鳩你又唔得
你而家影鳩人又得?
將心比己啦

Up

遊行俾人影可以做證供砌生豬肉
去吉野家食牛肉飯會唔會俾人告暴動?
會既話我就唔撚影啦

係連登比人屌右我都係睇一次聽
佢地真係以為呢到係D左膠玩晒

九毛九國際控股
太二酸菜魚
唉你都係死返大陸食太二啦
順便祝你長命百歲

想叫連仔做個統計有幾多user係因為反送中先上連登
不嬲以前港女=雞=有罪
係而家正經咗同埋會認真討論

秒

你影上黎放上連登
睇D人都係黃嫁啦
有咩撚野用呀ON99

我就買IPO搵錢
你就自己ON99慢慢影囉傻仔
影黎有咩用?

畀佢班朋友睇吓原來佢係藍囉
你俾人影咗上嚟?咁撚緊張
唔想俾朋友仔知道你食藍店?

d小染頭不願面對
唔好講8達通 好多鐵都未撚戒 但又唔係長者卡

有冇巴絲打知道樓上條友係咪五毛嚟
浪費口水

祝你搵多啲

但係有錢冇命洗啦仆街

你幾時去拍片影搭地鐵D人
朝早可以影好多呀
快D去做
唔做正7頭

勁多啦
獨立又話唔好講
影相又話唔好影
反屋企訓覺啦

阻佢地食藍店既自由啊

呢個真
而家周街都係00後大陸仔
等到2047再叫香港獨立睇有冇得叫
有普選都俾支那用人海戰術種票搞掂

有d荒漠地區食暗藍都話，但深藍吉野家都有得駁？

忍唔住食俾人影都抵啦
係到發爛渣

同班臭雞又要做雞但又要拎貞節牌坊無分別

而家講食藍店 又地乜撚鐵
上面咪用DATA答咗你

港鐵10月載客量按年大跌3700萬人次 跌幅逾25%

炒股都咁撚蠢

真

推

你有你嘅道理，不過港豬嘅特點就係唔搞到我就乜柒都唔理
影完佢地相批鬥完佢地變相係增加左藍色人數
除非之後佢地比班黑警打/食tg先有機會變黃
唔其求全世界變黃但唔想係咁增加敵人

黨鐵係少左人搭，但仲有搭嘅你又會唔會當藍？
事實係好多人都要靠鐵，就連遊行都叫人策略性搭鐵，咁好多人要策略性食m記咁又點計？

講依樣香港人真係唔夠日韓人高質

又一件低質撚駁唔到就人身攻擊
記低個名先

唔使2047啦

10年內咩都搞掂

直頭打柒佢啦 藍店都食

同D支那人藍屍一樣
話阻佢地出街自由

真
言行唔一致
講到尾都係藉口

完全同意

唔去咪無事囉
以後見到後生仔入去就唔只影相咁少

完全0民族意識
唔食藍店都咁撚難
普教中一撚定反唔到
隨時大家下一代變大陸仔

我睇死班仆街咁口輕都係想移民啦
佢地個層次仲喺錢果到
BOB叔咁撚有錢都唔會移民
係因為大家都愛香港呢個地方呀
屌曬你班垃圾老母

偷換概念
你都幾撚ON9
咁影明左美心吉野家趺左生意你係咪唔影先?
你根本係條垃圾

班偽黃思維同藍絲一撚樣 仲話自己手足

又失民意

黃藍非政見，而係良知

仲響藍店返工同幫襯
都只係罪人

行出街問吓人
1940年代響德國集中營生產嘅人肉番梘
唔好答我你有自由選擇商品
因為商品後面有善與惡

我隔離打嘅回覆:

完全唔明影相有問題
啲死左膠又係到問同中共紅衞兵批鬥，藍絲影相有咩分別

分別就大啦
個結果已經唔同啦
首先唔理紅衞兵批鬥同藍絲影相篤灰
兩者都可能會令被到批鬥者/相中人身陷囹圄／死

我地影下佢地 笑9佢地食垃圾
大佬 你知有蟲都走去食 唔笑你笑邊個
然後最後佢地就真係只係比人笑

而之後佢地唔食係因為佢地唔想再比人笑而自發嘅行為
如果我係港豬比人影就真係唔敢去食
講到底 同睇葉問一樣 你要睇要食 我地根本阻唔到你

中共係咩，心知肚明
藍店係咩，就係支持中共

藍店比紅店更應該死全家

啱，食藍店仲咁撚多籍口真係唔死都冇撚用

咁有啲人撞/跳閘點計

真懲罰

支持

講到咁無用咁濕碎 咁點解要咁大反應 咁反感 咁驚訝
仲要有人拎去同強姦拉埋一齊講
點解咁猛火去攻擊呢件咁...無乜所謂嘅野
集笑鳩影相樓主多過食飯個2位
核彈都唔割 但影張相仔就割到七彩
D言論真係...都真係同平時3毛會講D差唔多
姐係無啦啦會搬返民主自由呢D嚟講
明明去得食藍店 某程度上都反映咗你唔係好重視呢D野

好同意

影咪影洗問過你
支持，身邊有人支持手足但轉頭就taobao
好反感，要教育下

agree
喺嗰度食就要預咗有呢個風險

咁你唔撚去包容下d黑警，都係打份工姐

淨影有咩用
打柒埋佢地啦

老實講雖然唔同意屌柒同路人 不過硬係有班人又話唔好咁苦行又盛 屌啦 家陣又唔係叫你絕食 叫你食番黃店有幾難呀 退一步講食番啲未表態\外資都得既姐

仲堅持食藍店的人
唔係應該值得表揚
驚d乜？

Agger

證明你都幾撚少上連登
之前有post計過數用綠卡既野之類我就唔撚再quote啦
因為我都唔想再浪費口水同個買中資股既垃圾討論

係 香港冇肖像權

麥當勞果啲可唔可以唔好計
好多細路仲係食緊果啲飯卷

未係囉 支持呀
影完又係放上連登
有咩用姐
你有時間出去派下文宣貼下野好過啦

支持，但又唔係個個都跳
而且就算用長者卡都係比黨鐵賺

工作需要指定要食

利申支持影相唔割，
反正知我黃既自然知咩事

輸民意架 --0-0

如果自稱「黃」，而又係因為「懶」而幫襯藍店，真係好撚無恥

乜鳩都撈埋紅衛兵嚟講
講真係啲大型反政示威有多啲啲aggressive行動都會比人話係紅衛兵2.0㗎喇
點解要咁做先 背後個原因就無視曬
係懶得去區別定係唔識分

勇武手足冒險裝修吉野家
班仆街就趕著俾返啲裝修費吉野家
時代革命呀？廿幾蚊好平呀不了
不如你地下次去阻止埋裝修啦，同前線討論下道德講下吉野家對香港人幾重要唔拆得啦
我希望係連登被滲透，如果淺黃倒退到咁，就算有工會罷工都遙遙無期

你班仆街話冇替取品呀嘛，係咪日撚日都食吉野家呀？唔係咪有替代品囉DLLM

藍屍廢老

講得好

其實唔食黃店都唔介意
唔係個個地區都有黃店賣飯
有啲地區得野飲舖都冇理由餐餐飲水當食飯
但起碼食非藍店既餐廳啦
明知藍店仲食咩料呀

用埋d現金劵都要比人影？

去食就唔好驚俾人影啦

藍絲五毛左膠咪唔想你批鬥他佢地囉

真手足會唔會唔支持你地反藍店

巴/絲打你高質，呢個可以討論
飯卷真係難搞啲
但起碼唔好用真金白銀去買

無用嘅話點解D人要咁著緊去屌柒個位樓主
同埋咁無用 咁普通嘅野都要屌到七彩
真係郁手容乜易成個lihkg都係報警撚

驚既真手足就買外賣OK?

啱 都未撚嬴講咩批鬥
我地連批鬥既本錢都未有

好叻 又搵到核彈
不斷搵人激化啲較次選項嘅事喇
反正佛系抗爭都係抗爭

哦 唔比同時做架？

我知 又失民意啊麻

其實啲人重點根本就錯左
影唔影相呢啲好閒，今日影完人地，第二日睇完都唔記係咩樣啦，效用根本唔高。

而且批鬥呢種行為係連登仔最憎既共慘黨所發展出來既唔文明運動，一開始都係由文字批評，公開侮辱開始，發展到後來破壞文物，暴力批鬥地主同知識份子，如果連登仔發展到後期變成第二個共產黨都唔好怨。

一切都係由唔係好起眼既事開始，我之前都留言過好多次唔好蔓延文革風氣，結果個個都屌㭍我

藍店食客最驚唔係裝修 係怕俾人影大頭呀

老老實實，巴打你以前讀書比老師屌都未必會改啦，真係想人食黃店就應該繼續多啲keep住宣傳，幫手做多啲整合，同埋係啲連儂牆到宣傳，開po屌人只係會令人反感，始終無人想比人屌，啲人口講黃但照食藍店其實點屌都無用，不如用啲時間做啲有用啲既野啦

驚到仆街影張相成勁多偽黃現曬身

所以黨鐵前線好多黃

幾時去戲院影人睇葉問?
去順豐站/寄存箱影人攞淘寶貨?
去美心皇宮影人飲茶?
影埋人玩一拳超人game... 不過立場新聞都幫手賣廣告! 條片仲係熊仔頭拍!
去三中書局買書, 呢個一定要批鬥, 上面全是藍店及中資, 但三中書局係國企, 直接有關係嘅店
紅衞兵快去批鬥

利申:
以上嘅嘢我呢一年都無做過, 我唔係為自己發聲

同路人 就咪撚幫襯藍店啦
你話戒七十一 便利店 交通就難姐
飲飲食食 全港大把得揀

pont 1:係，我係左膠，原來逐層清算係假嘅，一次過打曬黑、紅、藍、中立撚、離地撚先唔係左膠

point 2:支持樓主朝早去狗鐵影曬所有人，apple 拖延whatsGap，影埋apple撚。早排聽講google跪，影埋android 撚

point 3:你都識講大把離地撚中立撚，係咪要推到佢哋變藍絲？

point 4:老豆搵仔咁多黑社會警曱認熟曬佢哋啲樣未？花人力物力將食老麥吉野家嘅人擺曬上網，咁同幫警曱洗板有咩分別？定係你預咗影完一大輪然後冇人睇？咁影嚟做咩？

警察前線好多黃

影藍店客又唔係即場私了，其實成件事都好和理非
不過幾藍先影

我好清楚亦都知道民主係要尊重對家
就好似台灣藍綠美國共和民主兩黨咁

但係香港而家有全民普選咩?

你係咪唔識激化點解

唔好咁極端啦 會輸民意...

樓主你點睇先

agger

咪撚on9啦你

中立撚都得罪你?

去得藍店

唔慌係手足

咁大家唔好屌政府
中央會反感。。。。

真 半年無幫襯藍店 完全唔驚你地影 不過影元氣影清楚D 我日日都會去食薑飲茶

中立都要死全家是常識吧？
黑白都唔撚識分
中立撚根本係垃圾

影相呢單野都有幾次
但依然仲有人照食藍店
如果冇用或者係你所講既洗版既話
又點會咁多人討論?

不撚如去順便考埋警察拎兩皮野打示威者啦

1月中啦仲中立想點呀你

大把人冇投票

睇過個ig story
哩頭貼文宣 個頭食藍店
睇到眼都凸埋

民意撚繼續--O-O
平時蹺幸偷雞課金比紅藍企打柒自己打柒同路人咁犯賤依家心虛

比拉藍絲仲嘔心果一堆所謂中立垃圾

巴打咪玩啦，你邊會咁樣類比架，政府要向人民負責，但每個人都係向自己負責架咋，無一個人/想法係特別優越，只係呢期民主思想係受大家認同，加上大家問心有邊個鐘意比人屌？點解要特登鬧啲同路人先？可能你會覺得食藍店唔係同路人，咁我寧願用啲屌佢地既時間用係宣傳黃圈啦

Exact7ly係我屌緊既對像

不過成效唔大呢樣係真
影得多都唔驚
截到嘅就係門口即場截住佢嚟傾下計先
原因唔合理就嘗試直接屌醒佢
再唔得到時先錄影/影相都唔遲

兒衛兵出動

前提對方要係黃

呢個真 你要做藍我都吹你唔漲
但又要扮黃拎貞節牌坊
又要食藍店
想點撚樣呢

仲有呀
如果係真黃既話係絕撚對唔會俾人屌兩句就轉藍或者點點點

-o-o

虛偽既人點都有架啦，你點影都影唔哂，就好似捉鬼咁，捉極都捉唔哂，所以你會放棄去捉，而去選擇做多啲其他既野保護手足，一樣道理，虛偽既人都捉唔哂，點解唔用啲時間去宣傳多啲要用黎開po屌人先？

哦!!!!
樓主你係連衛兵
你惡過文革

真黃係唔會俾人屌兩句或者誤會就轉藍
你既立場同理念咁簡單就可以打破
去投共/考狗仲直接

um... 因為入去starfuck 齋坐不買

係咪當事人嚟?

問題係間唔中有一兩個咁既post
但係一大堆左膠衝出黎屌
影張相都好似就黎要割咁
我覺得都幾重要吓
更何況一開始都唔係全民醒覺
唔屌點會醒
2014大把輸民意
而家已經有進步啦

我有朋友係黃
但表示唔係樣樣都一定要食黃店
如果難食/唔實惠就可以唔食
完全溝通唔到

調返轉食黃店比人影
暴徒雙重標準 無所不用其極去恐嚇

明你諗法，我既睇法係正常人都係受軟唔受硬，道德勒索啲人去食黃店會唔會好過用影人相呢招？同埋黃店整合同宣傳都係未夠，我會覺得宣傳力度大啲會係first priority

藍店難食

黃店難食都有人出post屌呀
你可以試吓同佢講道理
我諗呢個關個人事多過黃店

班打卡遊行參加撚驚俾人發現啫
講到自己幾黃幾黃點知俾人影上連登你話點同班朋友交代

巴打高質

cosplayer咪驚

而且對家可以借呢樣嘢分割我哋
強行區分黃嘅程度只會係另類分化

只能夠話食藍店既一定唔會黃
偽黃食藍店抵屌啦

不如掉返轉頭唔好割班藍店攝影師?
又話各有各做唔分化唔割
影張相都咁大反應

咁撚大愛黑警都咪撚鬧啦 你批鬥黑警 唔撚岩

其實有啲黃店難食係真，但依場係革命黎...
到你將啲藍店淘汰得七七八八，就會到淘汰唔好食/價格唔合理嘅黃店

係睇香港人堅唔堅持到

仲有一樣野
如果去到今時今日連吉野家係藍店都唔知
呢班人會唔會走去遊行光復上水和你shop etc.?
就好似其他人全部都進化左但係你就扮黃扮到未撚瞓醒咁
真係支持黃色經濟圈既會唔會冇跟足時事呀

咁自稱黃又食藍抵屌係真嘅

駁唔到咪發爛咋

你話街坊藍店啲人唔係個區都算，屌你老母啲咁撚出名嘅連鎖藍店都食係咩心態

其實影張相咁少事,點會係類比文革

我諗食得嘅都唔係黃 即係唔係支持你哋
但你哋就逼人支持你哋 仲要白色恐怖

同意到仆街 地區唔藍唔黃個啲都算 咁撚出名嘅藍店仲要講到唔食好撚難咁樣

首先幾時有話影佢地放上黎笑係要佢地支持"我地"?
就拎兩個後生仔黎講
既然你係藍既又怕咩俾朋友仔知道呢?
做藍絲咁黃明正大
支持香港警察呀嘛

#152
浮生若水
•
2020年1月12日 18:22:56
顯示更多
咁你答我影9人有咩好處廢事回你個9 post
巴打放佢一馬啦
諗深一層其實佢係條可憐蟲
個垃圾post無人理沉晒底要自己同自己講野都算
仲要去其他post貼條link搏人理下佢刷下存在感
希望佢早日搵到朋友仔啦

我冇朋友先要上連登屌柒你班撚樣

根本就係

班友真係得啖笑
同埋啲大陸仔話人你媽死了冇撚分別

-0-0失民意呀

同意

準備下星期舉行攝影賽

建議淨係影後生，因為老人家未必識用黃藍地圖
我阿婆係黃，平時都罷食美心，但係有次食錯咗間藍店小店

Agger focus後生合理啲

幾時影人用iphone?
Apple奶共

文革來了

同意

利申：食緊黃店

好多父母輩好憎政府，好憎藍絲，亦好同情抗爭者走出黎俾警察打，但佢地通常消費唔會咁刻意分藍黃
而且推廣黃色經濟圈唔係用強迫，成日話政府唔識太陽同北風既故事，其實呢個真係好故事

講得啱
Ching 企到咁高因住凍親

咪就係
然後就話被批鬥
屌你老母自己冇良心在先

駁唔到班偽黃中立撚大把藉口去解釋自己食藍店食中資，好似食m記咁，就話附近冇野食，m記好平罷食唔到...
依班偽黃表面日日扮哂勁黃，暗地裏食藍店食中資班垃圾最驚比人影到冇得拎光環嘛

人地出面啲前線食哂子彈，連罷食冇生命危險咁簡單都做唔到

支持樓主

屌柒你班偽黃食元氣吉野家

影人大頭其實同太陽嘅做法一樣你不如認真諗一諗個例子先再覆啦

垃圾中立撚 淺黃都唔會食吉野家啦

路過望下會唔會影㗎
淨係想搵個位抖下咋

影你咪影你要解釋？

m 記係咪藍店
港鐵係咪藍店
港航係咪藍店
HSBC 係咪藍店

如果要渣正黎做
唔知仲有幾多所謂黃絲淨低
如果唔渣正黎做
咁批鬥個班人係咪不公呢
唔洗答我

利申琴日先食完金拱門歡迎標籤我係藍絲

重有成日搭地鐵同用八達通班柒頭皮

做法問題，既然認同影相就等於可以影搭鐵的人
坐國泰/港航又影得，咩事都可以放大然後批鬥

搭黨鐵仲點抗爭呀！影
坐國泰仲點抗爭呀！影

講過幾多次黃藍係唔會屌兩屌就變
你估我未俾同路人屌過咩
更何況有錯咪錯
成個細路仔咁

樓主深黃，值得讚賞

唔影學生哥（冇錢）+凌晨唔影（夜更冇選擇）
不過影相其實搞唔起係班偽黃on9，咁撚驚嘅你咪買外賣拎個環保袋笠著囉
反正食藍店真係件好撚羞恥嘅事

勇武依頭搞裝修你嗰頭補血，唔撚羞恥？

召喚前線都食藍店論

驚都冇驚過 都唔食藍店

黑警都食黃店
721冇斬人831畜龍冇打人

唔係著名嘅藍店我都覺得可以原諒一次
始終唔係個個app都有紀錄
但係吉野家 元氣就影佢老母啦

same見到上面有幾件仆街咁緊張都幾心涼

戒左藍店好耐

前線好多都食唔起平到痴線嘅加藤屋 KFC或者免費龍門冰室 要食加價嘅老麥吉野家

我又真係想知有咩「前線」會食吉野家

真係有經濟困難要飯卷/家長錢食野而食m記
都重可接受 始終平野唔多
但你好食好住個班走去食藍店
重要話自己黃 知唔知醜字點寫
成日搵「我識d前線」做擋箭牌
而家你係咪係前線開緊拖無啖好食呀
你坐係到打緊卡咋

你班撚樣咪一樣驚比人影

我既睇法講左就講左，你都可以諗一下
我就無識過老一輩係偽黃打卡放上ig呃 like 既

其實之前話影人食藍店係無乜人反對，今次咁大反應係因為話：影後生
咪成班露曬底

佢地連文宣同埋連登都唔會睇
影到都唔會有咩影響啦
學上面話齋 有咩用

估唔到咁撚多人仲會食藍店
好失望

失咩望，你洗撚理班牆頭草，照做!!!

吉野家都藍撚左半年,
都仲可以去食

屌你中撚到

隔離post偷圖
我去優品360買野又唔係去撐警集會論

和你宵

咪係 合興仲要係67月高調撐狗
班垃圾咁都可以死撐

福建佬斬人 = 睇唔到
裝修 = 好暴力呀

咁搭黨鐵洗唔洗比人影大頭？

好人好姐點會比人影

真，行得正企得正怕咩俾人影如果幫襯藍店係啱，做乜咁驚俾人影相

Pishhhhhhhh

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

係無犯法驚咩比警察拉
藍絲邏輯
唔係話唔影得 但係蒙查查影完兩張就覺得自己好勇武好光復香港哩下澤使嘛

其實駁唔到啦
只不過比人影左 / 去幫趁果d
都唔會因為衰左而去反思

虛偽撚日日虛偽

和你影360個時幾多兒登仔話好呀
班柒頭愈係唔鍾意就愈影佢

唔食又驚咩人影

幫趁得既人都係唔夠決心

你唔撚去食藍店點撚知你邊個呀?
而家講食藍店可以拉埋班黑警濫捕黎講?
乜撚logic呀
弱撚智

仲有5毛都有言論自由

可能少少offtopic
東涌唔計渣哥仲有冇咩黃店

講咁多做咩
拿拿林做野啦

認得呢條撚屌
今日先係隔離post同佢嘈完
屌佢老母死-O-O

樓主快D走
陣間班食藍/紅店嘅撚屌又話你反共又飲東江閪水

個POST入面有埋地圖

佢而家仲係我個PO到發緊癲
一毛黎
不過得閒咪同佢癲下

唔該哂
朋友係深黃但話東涌黃店真係比較少

-0-0

如果入面仲搭緊嘅全部都65歲佢咪蝕

包容還包容
比人影到仲咁撚串？

我仲有食大家樂大學canteen
我上網搵
淨係搵到佢地話警察係醫院唔可以用員工價食飯
同會地係佔中個期業績差，原因係佔中

其實有冇人講下點解大家樂係藍

咁咪同M記特價一樣，佢賺少咗=蝕
條數唔係咁計喎

咁衣家係冇辦法令佢蝕喎
少咗25%人冇搭但係黨鐵都係成日爆哂

藍絲：你唔犯法警察撚知你係邊個咩 點會拉你
柒就柒左啦
唔係話你唔啱
但係用埋d藍絲logic講嘢就柒左啦

同埋咩叫拉埋黑警黎講
你句嘢轉個立場就exactly係藍絲facebook講嘢
到底邊個弱智呢

就算食唔到黃都唔會走去食藍
咁多鋪未表態 點解會食到藍/紅
我真係唔柒明 到底啲人驚乜

唔洗客氣冇黃店就食住冇標籤既舖頭先
btw逼人一定要食黃店既先算極端撚

自己諗喇
黃色經濟圈點解work
都係因為我地企硬夠堅決

你點解咁驚?

正解 首選黃次選冇立場啦

on99 , 你鍾唔鍾意食食下飯，比人影大頭呀？

呢個就係問題，我眼中黨鐵仲仆街過美心
如果咩都要影咁影埋搭黨鐵都得啦，有巴士唔搭去搭黨鐵

推呢個

岩

我唔會去食藍店
但你影完都係放上連登有咩用姐
正如狗D人俾人放上老豆搵仔
咁最後D狗有因為咁辭晒職咩?
仲有呀 影完人 俾人打9唔好話人地打9你呀
睇完你地未俾人啤2啤嚇能到鳩縮啦
係做就入去打鳩人地嘛

大遊行全部偽黃搭黨鐵

唔好影到跳閘手足就得

黨鐵賺物業都夠肥啦
唯一令佢地頭痛係維修支出

連登支持姐, 人地無話支持

「冇犯法驚咩俾人拉」嚟句野係有法治既情況下係絕對valid架喎
問題係冇法治嘛 有警暴嘛 咁嚟句就變成左冇良心 冷血既表現
咁依家食藍店係咪真係咁非佢不可呀？叫你食黃店係咪冇良心呀？

你班自私撚唔好再用錯誤類比掩飾自己啦

平時又話鳩政府搞白色恐怖
佢地唔係咩大佬...

仲要用埋綠卡要政苦貼

推
影撚住佢

睇黎要簽份同意書先得

up

yes, 其實算數啦
講都無用, 佢地開始做連衛兵既時候已經知道運動變晒質
而加所謂抗爭得番批鬥私了
警察佢地又唔敢搞
鄉黑又唔敢搞
搵 d好恰既黎搞
正正變晒佢地一開始討厭反對既人

m記唔講住 食藍店一定要影

好多人一路搭國泰一路話自己黃

要影埋入場睇黃子華新戲嘅人

最怕真係有人俾佢地水到，好似三罷學生妹咁俾人打 然後又放上黎賣慘 好嬲

都好肯定, 好多都係心智唔成熟既後生
見連登多正評就覺得岩,無諗過連登個個得把口
然後跟住做

影人大頭就好似啲廢佬係街到影示威者大頭咁
好低質

我好認同樓主
其實搭黨鐵一樣道理
樓主可以去試吓 影搭黨鐵人相
包樓主影到手軟

有綠卡手足

咁掉番轉而家食黃店要日日比人影大頭，係咪都合理

柒少陣當幫忙啦 ok?

又一件偽黃

分別就大啦
人地批鬥自己咪唔好
自己用批鬥人地咪好
On9 咁都唔識分

我試乜撚？
我成個post淨係問食藍店既人怕乜撚俾人影
點解會變左叫我去影人？

下？你邊位呀？你大台呀？
講出意見唔岩聽就偽黃，你真係惡撚過閪

岩呀，批鬥多d啦，最好係搞到好似毛澤東個時咁，唔掛毛澤東像就要俾隔離鄰舍批鬥，超支持咁樣就一定可以打贏，因為你就係黃版中共，無民主無自由
無論黃藍，人地都有選擇權，應該諗點樣吸引人地去加入你個陣營，而唔係咁野蠻懲罰d唔聽你話既人，道德勒索人地

所以我唔驚，照食

1你邊撚隻眼我話唔好

2我係講緊樓主嘅行為唔係批鬥
3 咁我用返wiki 批鬥嘅定義同你講(你搵到更好嘅可以同我講)
「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞
咁又唔係紅字好威威嘅
而係我係驚你又分唔到
on9 咁都唔識分

影你咪影你

好心佢地啦，藍就藍，黃就黃。
呢個世界係冇政治中立呢樣嘢，唔好比藉口自己。
我係黃，所以我一定食黃店。買嘢都唔會買made in Zhina，一定唔會寫殘體，返支那就更冇可能。
小小嘢都做唔到，唔好話自己係香港人啦唔該。見黃絲呢邊高質d，就痴埋來話自己係黃，攞光環，同支那人有咩分別？

唔該佢地，各位義士同死去嘅手足，做嘅一切唔係比佢地呢班垃圾攞光環啊！
唔係話叫你日日黃店，但你話自己係黃嘅話，就做好應有嘅責任。唔好對唔住手足。
黃店唔好食，你寫張紙，比d意見比老闆仲好啦，係度話咩黃店唔好食點點點，成年人啦，醒小小啦。

比人屌小小就轉立場，真係同某隻小學雞咁小氣。

玩勒索
又唔去影真藍店

，

冇幫襯但齋坐藍店都可能俾人影

預撚左比人話勒索，on9，太激進，分化撚等等。

唔衝冇問題，唔做文宣冇問題，唔捐錢冇問題，唔罷工罷課算數。
咁你至少可以改變日常生活方式，去對抗紅色經濟。

如果連呢點都做唔到嘅，不如返大陸啦，去大陸買樓，讀書啦。大灣區，正啊喂！仲要香港人有著數啊，去啦，快d啦。

點解唔去啊？咪就係你信唔過大陸lo，垃圾。
竟然你信唔過大陸，你唔應該將香港變成大陸。竟然係咁，就唔該你，take action 啦。

唉，香港人，比小小尊嚴睇下啦，可以嗎？

同意樓主

支持

今日開始貼到成個連登都係
和你影

貪平

包你老母
搞抗爭抗到咁撚冇骨氣冇立場
不如依家排隊入集中營啦仆街

啱呀 多謝你支持
我地贏硬啦 因為我地道德綁架人
但過左半年啦喎 我地仲未贏喎
想問姐係點
老實同你講
示威者唯一有嘅武器就係道德
如果冇道德綁架
如果手足唔係twitter到以自由 人權作'綁架'
美國會唔會有咁多議員支持香港
美國會唔會簽人權法 ?
某啲鬼佬仲會唔會支持香港?
咁憎道德綁架嘅話 你返去中國啦
個到唔講道德嘅

講明先 我唔覺得示威者係批鬥
作為示威者
明顯會將幫襯藍店視為不道德行為
同埋希望減少藍店
而影相可以令到人知道幫襯藍店係會比人影相笑
或者比佢fd知自己幫襯藍店
繼而令佢受到朋友鄙視 然後好大機會唔會再幫襯 令到藍店收皮

情況就好比我見到人偷影人裙底(不道德行為)
我影底公審佢 令佢以後唔會再咁做相若
我咁樣又係批鬥呀?
當然如果你唔認同幫襯藍店係不道德行為
因為法律冇提及 咁就冇得講嘅

BTW你有冇留意自己都係道德綁架緊示威者
以'唔好道德綁架'之名 要求其他人唔好道德綁架

用你嘅說話即係: 你好野蠻呀

除左窮我真係諗唔到咩理由話黃都仲去食
由細到大食唔過五次吉野家 元氣食過一次 呢兩間未食過之前行過都唔會想入去食 係朋友話食我先會跟入去
麥當勞過去半年都無食 話cut就cut好容易
不過我個人除咗藍店唔食 唔好食既黃店都唔會食

輸民意㗎 畀佢哋食

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

拒食藍店有幾極端
加上依家講得最勁既都係麥當勞 元氣 美心 吉野家呢啲地方 要唔食有幾難
麥當勞我過去半年都無食lu
另外三間 元氣以前被朋友叫食過一次 之後唔再食 證明左我一直行過望到都唔想入去食係無錯 呢啲店舖唔理佢黃唔黃都唔可能會食
吉野家食唔過五次 一樣係朋友叫先會入去 十次有九次我都拒絕食 所以只食唔過五次 咁依家更加唔會食啦
美心平時都無留意到有佢既存在
總結係 呢幾間野就算佢唔藍 都唔會食啦吓嘩......

人地特登食窮吉野家又要話你知

暗黑兵法

咁窮嘅手足點算
大把家長都仲派緊m記現金卷俾的後生仔
咁佢地都係偽黃？

唯一一個要影嘅係美心同元氣
有人食嘅嘢唔食去食屎
都唔係好食仲要咁貴仲要藍

你同佢講
我扮佢

藍店我冇食過

唔係同路人怕TK

唔係同路人怕咩TK

集中推行動post

咁撚明顯你錯誤類比
唉算啦講中藍絲就被屌
你開心就好

我係元氣仲有40分可以免費食野唔洗找數，咁我仲食唔食好?

手足裝修完
班on9轉頭幫卦野家回血
然後屌人話連衛兵追擊佢哋
手足啲血真係白流

原來你都係

岩岩食完

一萬個同意

咁你咪食囉，用大堆歪理美化你去藍店既事，無人會阻止你

其實四間入面，係得麥記比較好食。
其餘三間真心都係垃圾。
尤其是元氣，成世人同fd食過一次，每人埋單二百幾蚊先飽，但又唔係真係特別好食

你肯定會去藍店 唔洗扮野

支持 坐黨鐵既 全部都要影

辛苦文宣爭取中立變黃

你地就倒米推中立做藍

直情要死全家，拉去打把啦，何止影大頭咁簡單

幾隻狗帶下風向，批鬥人，然後一堆on9廢柴自以為好醒，瘋狂開post拎光環批鬥人
場運動遲早衰係自己手上，自己搞死自己，有批鬥先例，呢個破窗好快會變批鬥其他野，最後齊齊收皮

繼續批鬥嘅，用下腦諗係咪繼續要用另個手段定可以有更好方法

而家有太多人飲東江水
係時候批鬥埋

同意
有政治潔癖仲抗爭條毛

依個真有成效可以試下做埋黨鐵
等大家全民巴士

我仲有10張$50 Starbucks gift card 未用
手足有冇咩好提議可以點用？

原價賣又賣唔出
平d賣俾藍絲，我又唔想益佢地

利伸 2019年年頭用信用卡積分換
我已經半年冇食過美心

香港好自由好民主
大陸人既唔去解決 首先玩場香港內戰先